[
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp dị nhân Bích Huyết ...",
    "answer": "Quyết"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp dị nhân Huyết ...",
    "answer": "Tự"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp dị nhân Hậu ... Tụng >>> Thổ",
    "answer": "Thổ"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp dị nhân Ngai ... Mộc Thạch",
    "answer": "Nếu"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp dị nhân Sinh Cơ Ngưng ...",
    "answer": "Tủy"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp dị nhân Thi Khí Cổ ...",
    "answer": "Đãng"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp dị nhân Đại Phong ...",
    "answer": "Ca"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp dị nhân ... Hình Hoán Ảnh",
    "answer": "Di"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp hiệp khách Bất Hoại ... Thân",
    "answer": "Kim"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp hiệp khách Thế Như ... Trúc",
    "answer": "Phá"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp hiệp khách Vạn Phụ Mạc ...",
    "answer": "Mở"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp Họa Hồn Phá ... Vận",
    "answer": "Mặc"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp Họa Hồn Tứ Quân ...",
    "answer": "Tử"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp Họa Hồn Đầu Bút Phá ...",
    "answer": "Huyễn"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp Họa Hồn ... Thành Băng",
    "answer": "Nghiễn"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp mị giả Hồng Hạnh ... Quang",
    "answer": "Xuân"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp mị giả Mê ... Dẫn",
    "answer": "Tiên"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp mị giả Mạnh ... Phong Khinh",
    "answer": "Vũ"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp mị giả Như ... Lệnh",
    "answer": "Mộng"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp mị giả Sơ ...",
    "answer": "Ảnh"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp mị giả Thanh Bình ...",
    "answer": "Lạc"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp mị giả Túy ... Âm",
    "answer": "Hoa"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp mị giả ... Giang Hồng",
    "answer": "Đầy"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp phương sĩ Lôi Động ... Thiên",
    "answer": "9"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp phương sĩ Phong ... Trần Sinh",
    "answer": "Quyển"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp phương sĩ Phúc Ngữ Chân ...",
    "answer": "Ngôn"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp phương sĩ Sương Phong Loạn ...",
    "answer": "Vũ"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp phương sĩ Thiên Hỏa Phần ...",
    "answer": "Nguyên"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp phương sĩ Thiên Lôi ...",
    "answer": "Quyết"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp phương sĩ Địa ... Quyết",
    "answer": "Hỏa"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp yển sư Huyết Tinh ...",
    "answer": "Sát"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp yển sư Hỏa Phi ...",
    "answer": "Diên"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp yển sư Phá Vân ...",
    "answer": "Mở"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp yển sư Song Long ...",
    "answer": "Tí"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp yển sư Thương ... Phá Phong",
    "answer": "Rồng"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp yển sư Xuyên ... Thủ",
    "answer": "Mây"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp yển sư ... Nguyên Chú",
    "answer": "Quy"
  },
  {
    "question": "(Thi hội) Bí kíp yển sư ... Thân Thuật",
    "answer": "Kim"
  },
  {
    "question": "1 ngọc có thể đổi được bao nhiêu vàng",
    "answer": "10 vàng"
  },
  {
    "question": "Ảnh linh có bao nhiêu kiểu hình biến đổi",
    "answer": "3"
  },
  {
    "question": "Ảnh linh sử dụng vũ khí chính là gì",
    "answer": "Sáo"
  },
  {
    "question": "Ẩn tiên loan - thủ vệ có thể đưa bạn đến đâu",
    "answer": "Hàng châu"
  },
  {
    "question": "Ẩn tiên loan có bao nhiêu khu vực câu cá",
    "answer": "4"
  },
  {
    "question": "Bao nhiêu bản thảo viên dã để ghép thành viên dã",
    "answer": "20"
  },
  {
    "question": "Bao nhiêu mảnh cầu vồng mới ghép được 1 linh thú giao nhân",
    "answer": "999"
  },
  {
    "question": "Bao nhiêu đạo cụ như ý tú cầu mới ghép thành 1 trứng như ý",
    "answer": "20"
  },
  {
    "question": "Bán thiên lôi hồi phục bao nhiêu sinh lực và nội lực",
    "answer": "6000"
  },
  {
    "question": "Bí kíp giáp sĩ hiên viên...",
    "answer": "Thủ"
  },
  {
    "question": "Bí kíp giáp sĩ huyền vũ...",
    "answer": "Thuẫn"
  },
  {
    "question": "Bí kíp giáp sĩ lưu hỏa...",
    "answer": "Viêm"
  },
  {
    "question": "Bí kíp giáp sĩ phá quân ...",
    "answer": "Trảm"
  },
  {
    "question": "Bí kíp giáp sĩ quán sách...",
    "answer": "Cầm"
  },
  {
    "question": "Bí kíp giáp sĩ tham lang...",
    "answer": "Song"
  },
  {
    "question": "Bí kíp giáp sĩ thiên lương...",
    "answer": "Ngự"
  },
  {
    "question": "Bí kíp giáp sĩ tử vi...",
    "answer": "Trấn"
  },
  {
    "question": "Bí kíp hiệp khách kiên bích thanh...",
    "answer": "Dã"
  },
  {
    "question": "Bí kíp hiệp khách thổ nạp...",
    "answer": "Quyết"
  },
  {
    "question": "Bí kíp hiệp khách tị thực tựu...",
    "answer": "Hư"
  },
  {
    "question": "Bí kíp hiệp khách tị... tựu thực",
    "answer": "Hư"
  },
  {
    "question": "Bí kíp hiệp khách... vũ trù mật",
    "answer": "Chưa"
  },
  {
    "question": "Bí kíp xạ thủ cô... nhất trịch",
    "answer": "Chú"
  },
  {
    "question": "Bí kíp xạ thủ nghệ... cửu nhật",
    "answer": "Xạ"
  },
  {
    "question": "Bí kíp xạ thủ vạn tiễn ...",
    "answer": "Trận"
  },
  {
    "question": "Bí kíp xạ thủ... dẫn cung",
    "answer": "Đầy"
  },
  {
    "question": "Bí kíp xạ thủ... huyền",
    "answer": "Tâm"
  },
  {
    "question": "Bí kíp xạ thủ... phá thiên kinh",
    "answer": "Đá"
  },
  {
    "question": "Bí kíp xạ thủ... thiên tuyết diêu",
    "answer": "Băng"
  },
  {
    "question": "Bí kíp xạ thủ... trùng thực thể",
    "answer": "Vạn"
  },
  {
    "question": "Bí kíp y sư cam toại... tử",
    "answer": "Phụ"
  },
  {
    "question": "Bí kíp y sư hồn thường uyển...",
    "answer": "Đồng"
  },
  {
    "question": "Bí kíp y sư hộ... đảm",
    "answer": "Tâm"
  },
  {
    "question": "Bí kíp y sư liên kiều... sinh",
    "answer": "Ký"
  },
  {
    "question": "Bí kíp y sư lưỡng... châm",
    "answer": "Mặt"
  },
  {
    "question": "Bí kíp y sư quảng... hương",
    "answer": "Mộc"
  },
  {
    "question": "Bí kíp y sư ích khí... hồn",
    "answer": "An"
  },
  {
    "question": "Bí kíp đao khách bách độc xuyên...",
    "answer": "Tâm"
  },
  {
    "question": "Bí kíp đao khách bẫy hôn...",
    "answer": "Mê"
  },
  {
    "question": "Bí kíp đao khách dã... khải",
    "answer": "Sói"
  },
  {
    "question": "Bí kíp đao khách khốn thú nhất...",
    "answer": "Bác"
  },
  {
    "question": "Bí kíp đao khách phệ huyết... cốt",
    "answer": "Tẩm"
  },
  {
    "question": "Bí kíp đao khách vượt qua... hiểm",
    "answer": "Nguy"
  },
  {
    "question": "Bí kíp đao khách ưng... quyết",
    "answer": "Nhãn"
  },
  {
    "question": "Bí kíp đao khách... choáng",
    "answer": "Bẫy"
  },
  {
    "question": "Bích tỉ khảm lên vũ khí tăng chỉ số gì",
    "answer": "Sát thương với kiến trúc đạo +5%"
  },
  {
    "question": "Bản vẽ thần binh sách cũ - vũ khí 130 giá bao nhiêu",
    "answer": "600000"
  },
  {
    "question": "Bản vẽ thần binh sách cũ - y phục 140 giá bao nhiêu",
    "answer": "1200000"
  },
  {
    "question": "Bản đồ thiên cung dành cho cấp nào",
    "answer": "110"
  },
  {
    "question": "Bản đồ đấu suất cung dành cho cấp nào",
    "answer": "130"
  },
  {
    "question": "Bảo thai hoàn có giá bao nhiêu",
    "answer": "100.000 ngân phiếu"
  },
  {
    "question": "Bổ khí thang khi dùng sẽ nhận được",
    "answer": "200 hoạt lực"
  },
  {
    "question": "Bộ pháp bảo tiên bậc mấy thì kích hoạt dòng tất cả cấp kỹ năng môn phái sở tại +4",
    "answer": "Bậc 3"
  },
  {
    "question": "Bộ pháp bảo tiên bậc mấy thì kích hoạt dòng tất cả cấp kỹ năng môn phái sở tại +6",
    "answer": "Bậc 4"
  },
  {
    "question": "Bộ thạch linh không sắc hiện thuộc vị trí nào trên trang bị",
    "answer": "Vũ khí"
  },
  {
    "question": "Bộ thạch linh ngộ tắc thánh thuộc vị trí nào trên trang bị",
    "answer": "Vũ khí"
  },
  {
    "question": "Bộ thạch linh thiện căn sinh thuộc vị trí nào trên trang bị",
    "answer": "Áo"
  },
  {
    "question": "Bộ thạch linh thức bản tâm thuộc vị trí nào trên trang bị",
    "answer": "Áo"
  },
  {
    "question": "Chiêu thức nào không phải là kỹ năng của dị nhân",
    "answer": "Huyết tinh sát"
  },
  {
    "question": "Chiêu thức nào không phải là kỹ năng của giáp sĩ",
    "answer": "Thiên quân"
  },
  {
    "question": "Chiêu thức nào không phải là kỹ năng của hiệp khách",
    "answer": "Băng hồ thu nhật"
  },
  {
    "question": "Chiêu thức nào không phải là kỹ năng của họa hồn",
    "answer": "Sương kiếm lăng âm"
  },
  {
    "question": "Chiêu thức nào không phải là kỹ năng của mị giả",
    "answer": "Lưỡng diện châm"
  },
  {
    "question": "Chiêu thức nào không phải là kỹ năng của phương sĩ",
    "answer": "Lưu hỏa"
  },
  {
    "question": "Chiêu thức nào không phải là kỹ năng của xạ thủ",
    "answer": "Băng chú"
  },
  {
    "question": "Chiêu thức nào không phải là kỹ năng của y sư",
    "answer": "Đại âm hi thanh"
  },
  {
    "question": "Chiêu thức nào không phải là kỹ năng của yển sư",
    "answer": "Đồ sát nhất phương"
  },
  {
    "question": "Chiêu thức nào không phải là kỹ năng của đao khách",
    "answer": "Đạp tuyết ngọa băng"
  },
  {
    "question": "Chiêu thức nào không phải là kỹ năng của ảnh linh",
    "answer": "Hùng tâm quyết"
  },
  {
    "question": "Chuyển gia viên thành khế ước đất cần tốn",
    "answer": "200.000 bạc"
  },
  {
    "question": "Chủ động rời tông phái, bị trục xuất khỏi tông phái hoặc tông phái giải tán, linh lực chưa nhận sẽ như thế nào",
    "answer": "Biến mất"
  },
  {
    "question": "Con mèo thì thường kêu như thế nào",
    "answer": "Meo meo meo"
  },
  {
    "question": "Cách để nhận tinh nguyên rèn",
    "answer": "Đúc lại bối sức"
  },
  {
    "question": "Cách để nhận tín vật tông phái",
    "answer": "Tham gia phó bản bảo vệ sư môn"
  },
  {
    "question": "Cái tên nào sau đây là tên của một bộ thời trang",
    "answer": "Miêu bất ngữ"
  },
  {
    "question": "Cái tên nào sau đây là tên của một loại thú cưỡi",
    "answer": "Tỷ dực song phi"
  },
  {
    "question": "Câu cá tiên loan cần đạt cấp bao nhiêu mới có thể tham gia",
    "answer": "65"
  },
  {
    "question": "Có bao nhiêu loại cá tại ẩn tiên loan",
    "answer": "22"
  },
  {
    "question": "Có thể chuẩn bị tối đa bao nhiêu bộ tại tính năng đổi thuộc tính nhanh",
    "answer": "5 bộ"
  },
  {
    "question": "Có thể vào hựu trạch phúc ngư tại giao diện nào",
    "answer": "Vật gia truyền"
  },
  {
    "question": "Có tổng bao nhiêu ô trong túi",
    "answer": "85 ô"
  },
  {
    "question": "Có được phép pk trong bản đồ gia viên vu tiên sinh không",
    "answer": "Có"
  },
  {
    "question": "Công dụng của đạo cụ cỏ động minh là gì",
    "answer": "Tăng cấp kỹ kăng kinh khú bảo bảo"
  },
  {
    "question": "Cấp bí thuật sư môn phái... môn chủ tông phái hiện tại mới có thể tiếp tục tăng cấp.",
    "answer": "Thấp hơn"
  },
  {
    "question": "Cấp kỹ năng sống - câu cá đạt cấp bao nhiêu thì câu được rùa",
    "answer": "Cấp 55"
  },
  {
    "question": "Cấp kỹ năng sống - nấu nướng cấp bao nhiêu thì có thể chế bánh cửu hoàng",
    "answer": "Cấp 48"
  },
  {
    "question": "Cấp kỹ năng sống - nấu nướng cấp bao nhiêu thì có thể chế canh ngũ sắc",
    "answer": "Cấp 56"
  },
  {
    "question": "Cấp kỹ năng sống - nấu nướng cấp bao nhiêu thì có thể chế canh tiềm thuốc bắc",
    "answer": "Cấp 55"
  },
  {
    "question": "Cấp kỹ năng sống - nấu nướng cấp bao nhiêu thì có thể chế dồi trường cửu chuyển",
    "answer": "Cấp 47"
  },
  {
    "question": "Cấp kỹ năng sống - thu thập đạt cấp bao nhiêu thì hái được lăng tiêu",
    "answer": "Cấp 56"
  },
  {
    "question": "Cấp nhân vật tối thiểu là bao nhiêu để có thể độ kiếp phi thăng",
    "answer": "109"
  },
  {
    "question": "Cấp độ nhân vật đạt bao nhiêu thì có thể dùng tàng bảo đồ",
    "answer": "Phàm thân cấp 55"
  },
  {
    "question": "Cấp độ nhân vật đạt bao nhiêu thì có thể dùng tàng bảo đồ",
    "answer": "Tiên thân cấp 30"
  },
  {
    "question": "Cần triệu hồi huỳnh linh nang bao nhiêu lần để kích hoạt hiệu quả đom đóm đầy trời",
    "answer": "11 lần"
  },
  {
    "question": "Cần triệu hồi huỳnh linh nang bao nhiêu lần để kích hoạt hiệu quả đom đóm",
    "answer": "3 lần"
  },
  {
    "question": "Cần câu cấp 3 không thể sử dụng mồi nào",
    "answer": "Mồi nghêu sò"
  },
  {
    "question": "Cần câu cấp 4 không thể sử dụng mồi nào",
    "answer": "Mồi tôm hiếm"
  },
  {
    "question": "Cần câu cấp 5 có thể sử dụng mồi nào",
    "answer": "Tất cả"
  },
  {
    "question": "Cần bao nhiêu chúc long thạch cấp 1 để ghép thành 1 chúc long thạch cấp 2",
    "answer": "5"
  },
  {
    "question": "Cần bao nhiêu mảnh cầu vồng thì có thể ghép thành 1 nguyên thần giao nhân",
    "answer": "999"
  },
  {
    "question": "Cần bao nhiêu mảnh diệu âm để mở khóa nhạc phổ Cao sơn lưu thủy",
    "answer": "15"
  },
  {
    "question": "Cần bao nhiêu mảnh diệu âm để mở khóa nhạc phổ Hán cung thu nguyệt",
    "answer": "20"
  },
  {
    "question": "Cần bao nhiêu mảnh diệu âm để mở khóa nhạc phổ Xuân giang hoa nguyệt dạ",
    "answer": "25"
  },
  {
    "question": "Cần bao nhiêu xích giao lân và 5 tử băng thì ghép được 1 sò đỏ",
    "answer": "1"
  },
  {
    "question": "Cần bao nhiêu lần đổi từ tố để khôi phục từ tố ban đầu",
    "answer": "100 lần"
  },
  {
    "question": "Cần bao nhiêu đá long uyên thạch thấp để đột phá độ rèn cấp 5",
    "answer": "40"
  },
  {
    "question": "Cần tiêu hao bao nhiêu ngọc để kích hoạt quỹ nuôi dưỡng",
    "answer": "888"
  },
  {
    "question": "Cần tốn bao nhiêu tử băng để ghép được 1 sò đỏ",
    "answer": "5"
  },
  {
    "question": "Cầu gỗ mun là loại trang trí gì",
    "answer": "Cảnh hồ"
  },
  {
    "question": "Cỏ đuôi chuột cần tốn bao nhiêu gỗ",
    "answer": "15000"
  },
  {
    "question": "Diễu hành kết hôn cần tốn",
    "answer": "5.201.314 bạc"
  },
  {
    "question": "Dùng bách khắc phù nhận hiệu quả tăng sát thương các hệ duy trì bao lâu",
    "answer": "8 giờ"
  },
  {
    "question": "Dùng uẩn linh thủy giúp tăng bao nhiêu linh khí gia viên",
    "answer": "100"
  },
  {
    "question": "Dùng vật phẩm nào giúp tăng linh lực",
    "answer": "Mãng cầu lớn"
  },
  {
    "question": "Dùng đạo cụ nào tăng thể lực cho con trẻ",
    "answer": "Thuốc bổ"
  },
  {
    "question": "Dạ minh châu khảm lên vũ khí tăng chỉ số gì",
    "answer": "Điện công +40"
  },
  {
    "question": "Đeo 8 trang bị cường hóa cấp 12, độ hoàn mỹ 2.5 sao sẽ mở hiệu ứng",
    "answer": "Ánh vàng"
  },
  {
    "question": "Đeo 8 trang bị cường hóa cấp 15, độ hoàn mỹ 3 sao sẽ mở hiệu ứng",
    "answer": "Lam quang"
  },
  {
    "question": "Đeo 8 trang bị cường hóa cấp 18, độ hoàn mỹ 3.5 sao sẽ mở hiệu ứng",
    "answer": "Ánh đỏ"
  },
  {
    "question": "Đeo 8 trang bị cường hóa cấp 20, độ hoàn mỹ 4 sao sẽ mở hiệu ứng",
    "answer": "Ánh tím"
  },
  {
    "question": "Điểm tà phái dưới hoặc bằng bao nhiêu, tông phái được trở lại chính phái",
    "answer": "800 điểm"
  },
  {
    "question": "Điểm phó bản câu cá nhận được bằng cách",
    "answer": "Thương hải kinh lôi"
  },
  {
    "question": "Điệp khách là môn phái thứ bao nhiêu tại thiện nữ 2",
    "answer": "12"
  },
  {
    "question": "Đào hoa thạch khảm lên vũ khí tăng chỉ số gì",
    "answer": "Hỏa công +40"
  },
  {
    "question": "Đá cảm lãm khảm lên vũ khí tăng chỉ số gì",
    "answer": "Sát thương địa ngục đạo +5%"
  },
  {
    "question": "Đá cận thanh khảm lên vũ khí tăng chỉ số gì",
    "answer": "Phong công +40"
  },
  {
    "question": "Đá khổng tước khảm lên vũ khí tăng chỉ số gì",
    "answer": "Độc công +40"
  },
  {
    "question": "Đá ngô sơn cấp 11 có giá",
    "answer": "38 ngọc"
  },
  {
    "question": "Đá ngô sơn cấp 12 có giá",
    "answer": "57 ngọc"
  },
  {
    "question": "Đá ngô sơn cấp 13 có giá",
    "answer": "84 ngọc"
  },
  {
    "question": "Đá ngô sơn cấp 14 có giá",
    "answer": "119 ngọc"
  },
  {
    "question": "Đá ngô sơn cấp 15 có giá",
    "answer": "161 ngọc"
  },
  {
    "question": "Đá ngô sơn cấp 16 có giá",
    "answer": "303 ngọc"
  },
  {
    "question": "Đá ngô sơn cấp 17 có giá",
    "answer": "410 ngọc"
  },
  {
    "question": "Đá ngô sơn cấp 18 có giá",
    "answer": "553 ngọc"
  },
  {
    "question": "Đá ngô sơn cấp 19 có giá",
    "answer": "747 ngọc"
  },
  {
    "question": "Đá ngô sơn cấp 20 có giá",
    "answer": "1008 ngọc"
  },
  {
    "question": "Đá ngẫu bạc cấp 2 nâng lên cấp 3 thì cần",
    "answer": "9 đá ngẫu bạc cấp 1"
  },
  {
    "question": "Đá thạch lựu khảm lên vũ khí tăng chỉ số gì",
    "answer": "Sát thương với súc sinh đạo +5%"
  },
  {
    "question": "Đá thấu huy khảm lên vũ khí tăng chỉ số gì",
    "answer": "Quang công +40"
  },
  {
    "question": "Đá tích lan khảm lên vũ khí tăng chỉ số gì",
    "answer": "Băng công +40"
  },
  {
    "question": "Đâu là giá của 1 niệm châu",
    "answer": "1 ngọc"
  },
  {
    "question": "Đâu là giá của 1 niệm châu",
    "answer": "14 vàng"
  },
  {
    "question": "Đâu là giá của 1 tịnh bình",
    "answer": "1 ngọc"
  },
  {
    "question": "Đâu là giá của 1 tịnh bình",
    "answer": "14 vàng"
  },
  {
    "question": "Đâu là tên của bối sức level 109",
    "answer": "Tước kim phiến"
  },
  {
    "question": "Đâu là tên của bối sức level 129",
    "answer": "Nguyệt lạc ô đề"
  },
  {
    "question": "Đâu là tên của bối sức level 137",
    "answer": "Thụy sinh hương"
  },
  {
    "question": "Đâu là tên của bối sức level 150",
    "answer": "Nguyệt hoa thanh"
  },
  {
    "question": "Đâu là tên của bối sức level 50",
    "answer": "Toàn cơ bội"
  },
  {
    "question": "Đâu là tên của bối sức level 69",
    "answer": "Ngư long như ý"
  },
  {
    "question": "Đâu là tên của bối sức level 89",
    "answer": "Sương diệp đăng"
  },
  {
    "question": "Đúc thần binh cần nguyên liệu nào dưới đây",
    "answer": "Cửu khúc châu"
  },
  {
    "question": "Đạo cụ hoa hồng diễm lệ tặng hảo hữu tăng bao nhiêu điểm thân mật",
    "answer": "520"
  },
  {
    "question": "Đạo cụ dùng để tiêu hao khi cầu hôn ở chỗ hồng tuyến nữ hoặc tam sinh thạch là gì",
    "answer": "Tình định tam sinh"
  },
  {
    "question": "Đạo cụ dùng để truy tìm vị trí hiện tại của mục tiêu theo id",
    "answer": "Thiên lý nhãn"
  },
  {
    "question": "Đạo cụ nào có công dụng kéo dài tuổi thọ cho ngựa",
    "answer": "Thiên tục đơn"
  },
  {
    "question": "Đạo cụ nào có công dụng tăng độ thân mật cho linh thú",
    "answer": "Bánh quất đỏ"
  },
  {
    "question": "Đạo cụ nào giúp tiến độ gia viên trong vòng 24 giờ tăng lên 6",
    "answer": "Lỗ ban kinh-hạ"
  },
  {
    "question": "Đạo cụ nào khi dùng sẽ tăng 1 lần cốt truyện",
    "answer": "Thất cầm phiến"
  },
  {
    "question": "Đạo cụ nào khi sử dụng có thể thay đổi giới tính của nhân vật",
    "answer": "Âm dương điên đảo đơn"
  },
  {
    "question": "Đạo cụ nào khi tiêu hao tăng 100 linh khí gia viên",
    "answer": "Uẩn linh thủy"
  },
  {
    "question": "Đấu trường liên server cần đạt cấp bao nhiêu mới có thể tham gia",
    "answer": "30"
  },
  {
    "question": "Đến gặp ai để nhận nhiệm vụ rồng thiên",
    "answer": "Long thái tử"
  },
  {
    "question": "Để chuyển kỹ năng loại diệt uy hoặc cố nguyên của linh thú sang linh thú khác cần tiêu hao vật phẩm nào",
    "answer": "Cửu chuyển càn khôn"
  },
  {
    "question": "Để câu được cá mang rổ, kỹ năng câu cá cần đạt cấp",
    "answer": "18"
  },
  {
    "question": "Để câu được cá sư tử, kỹ năng câu cá cần đạt cấp",
    "answer": "19"
  },
  {
    "question": "Để câu được cá tầm, kỹ năng câu cá cần đạt cấp",
    "answer": "21"
  },
  {
    "question": "Để câu được côn, kỹ năng câu cá cần đạt cấp",
    "answer": "22"
  },
  {
    "question": "Để câu được hồ ly ngư, kỹ năng câu cá cần đạt cấp",
    "answer": "17"
  },
  {
    "question": "Để câu được nữ vương tiên, kỹ năng câu cá cần đạt cấp",
    "answer": "20"
  },
  {
    "question": "Để ghép 2 dùi kim cương cấp 2 thì cần có",
    "answer": "2 dùi kim cương cấp 1"
  },
  {
    "question": "Để kéo dài thời gian hiệu lực của kỹ năng giám định cần có",
    "answer": "Kỳ công quyển"
  },
  {
    "question": "Để kích hoạt hiệu ứng phượng minh cửu tiêu cần các chỉ tiêu nào",
    "answer": "Toàn thân cường hóa cấp 20"
  },
  {
    "question": "Để kích hoạt hiệu ứng tử vân lưu hà cần các chỉ tiêu nào",
    "answer": "Toàn thân cường hóa cấp 20"
  },
  {
    "question": "Để kích hoạt hiệu ứng vạn tử lưu quang cần các chỉ tiêu nào",
    "answer": "Toàn thân cường hóa cấp 20"
  },
  {
    "question": "Để nâng tu luyện ta cần gì",
    "answer": "Vào bang"
  },
  {
    "question": "Để sử dụng cần câu cấp 4, kỹ năng câu cá cần đạt cấp",
    "answer": "Cấp 18 trở lên"
  },
  {
    "question": "Để triệu hồi thần thú hồ nữ ngoài đạo cụ hồ nữ nguyên thần còn cần tiêu hao bao nhiêu như ý tú cầu",
    "answer": "15"
  },
  {
    "question": "Để triệu hồi thần thú hồ nữ ngoài đạo cụ hồ nữ nguyên thần còn cần tiêu hao thêm đạo cụ nào",
    "answer": "Như ý tú cầu"
  },
  {
    "question": "Để tăng giới hạn mang theo linh thú cần tiêu hao đạo cụ nào",
    "answer": "Nhà đỗ lăng"
  },
  {
    "question": "Để tạo từ tố 2, cần có nguyên liệu",
    "answer": "Cửu khúc châu"
  },
  {
    "question": "Định tông phù có giá bao nhiêu",
    "answer": "500 ngọc"
  },
  {
    "question": "Đổi tiền duyên ở đâu",
    "answer": "Âu dã vô danh"
  },
  {
    "question": "Đổi hoa cỏ ngọc long thảo cần tốn",
    "answer": "Gỗ"
  },
  {
    "question": "Độ kiếp phi thăng cần tu luyện bao nhiêu",
    "answer": "40"
  },
  {
    "question": "Độ kiếp phi thăng cần tu vi bao nhiêu",
    "answer": "109"
  },
  {
    "question": "Động tác chuyển càn khôn có thể mua được ở đâu",
    "answer": "Cửa hàng - vàng"
  },
  {
    "question": "Gia viên vu tiên sinh nằm ở khu phố nào",
    "answer": "Pháo hoa vân gian"
  },
  {
    "question": "Giao nộp yêu quái cho npc thông thiên tháp sẽ giảm chỉ số gì",
    "answer": "Điểm tà phái"
  },
  {
    "question": "Giao yêu quái nào sẽ giúp giảm điểm tà phái nhiều hơn",
    "answer": "Phẩm chất cao"
  },
  {
    "question": "Giá bán của hộp âm nhạc thiên âm - mộng điệp ký trong cửa hàng là bao nhiêu",
    "answer": "180 ngọc"
  },
  {
    "question": "Giá bán của hộp âm nhạc thiên âm - thương hải nhất điệp trong cửa hàng là bao nhiêu",
    "answer": "180 ngọc"
  },
  {
    "question": "Giới hạn dùng bảo linh đơn trong 1 ngày là bao nhiêu",
    "answer": "1 lần"
  },
  {
    "question": "Hiền sĩ xem trọng cần đạt cấp bao nhiêu mới có thể tham gia",
    "answer": "50"
  },
  {
    "question": "Hiển thị bộ pháp bảo - tiên bậc 1 (6) có màu gì",
    "answer": "Cam"
  },
  {
    "question": "Hiển thị bộ pháp bảo - tiên bậc 2 (6) có màu gì",
    "answer": "Ánh tím"
  },
  {
    "question": "Hiển thị bộ pháp bảo - tiên bậc 3 (6) có màu gì",
    "answer": "Ánh đỏ"
  },
  {
    "question": "Hiển thị bộ pháp bảo - tiên bậc 4 (6) có màu gì",
    "answer": "Ánh tím"
  },
  {
    "question": "Hiệu lực của hộp âm nhạc sẽ kéo dài bao lâu",
    "answer": "30 ngày"
  },
  {
    "question": "Hiệu quả của bách khắc phù do yếu tố nào quyết định",
    "answer": "Cấp khắc phù"
  },
  {
    "question": "Hiệu quả của đạo cụ phượng đôn mẫu đơn là gì",
    "answer": "Tăng 30 trí lực"
  },
  {
    "question": "Hiệu quả của đạo cụ phật trèo tường là gì",
    "answer": "Tăng 4 tất cả thuộc tính cơ bản"
  },
  {
    "question": "Hiệu suất linh hạch liên quan đến yếu tố nào sau đây",
    "answer": "Linh hạch"
  },
  {
    "question": "Hiệu suất nhận linh lực = (hiệu suất linh hạch + luyện quái tăng) x hệ số tông phái x (hệ số ngũ hành + ảnh hưởng thời tiết) x hệ số vân phù",
    "answer": "Luyện quái tăng"
  },
  {
    "question": "Hiệu ứng Phượng minh cửu tiêu cần thuộc tính cơ bản trang bị đạt bao nhiêu",
    "answer": "1.43"
  },
  {
    "question": "Hiệu ứng Thăng long ngự thể cần thuộc tính cơ bản trang bị đạt bao nhiêu",
    "answer": "1.43"
  },
  {
    "question": "Hiệu ứng Tử vân lưu hà cần thuộc tính cơ bản trang bị đạt bao nhiêu",
    "answer": "1.35"
  },
  {
    "question": "Hiệu ứng Vạn tử lưu quang cần thuộc tính cơ bản trang bị đạt bao nhiêu",
    "answer": "1.4"
  },
  {
    "question": "Huỳnh linh nang được bán tại cửa hàng với giá bao nhiêu",
    "answer": "120 ngọc"
  },
  {
    "question": "Hạc nhiễu bích thụ là kỹ năng cấp mấy của môn phái mị giả",
    "answer": "100"
  },
  {
    "question": "Hệ số ngũ hành tăng khi luyện hóa pháp trận do quan hệ ... tương khắc của pháp trận ngũ hành và linh hạch ngũ hành bản thân quyết định.",
    "answer": "Tương sinh"
  },
  {
    "question": "Hồng bảo thạch khảm lên phòng cụ, trang sức tăng chỉ số gì",
    "answer": "Hồi phục sinh lực mỗi giây +3"
  },
  {
    "question": "Hồng môn ngân phiếu khi dùng sẽ được",
    "answer": "2.400.000 quỹ bang"
  },
  {
    "question": "Hồng mông nguyên khí khóa ghép ra pháp bảo tiên trạng thái nào",
    "answer": "Không khóa"
  },
  {
    "question": "Hổ nhãn thạch khảm lên vũ khí tăng chỉ số gì",
    "answer": "Sát thương với ngạ quỷ đạo +5%"
  },
  {
    "question": "Hộp bán thiên lôi khi sử dụng sẽ nhận được bao nhiêu bán thiên lôi",
    "answer": "100"
  },
  {
    "question": "Hựu trạch ngư có bao nhiêu ô trang trí",
    "answer": "6"
  },
  {
    "question": "Khi tỉ võ chiêu thân nhưng không ai đến thì làm gì",
    "answer": "Làm kẻ độc thân"
  },
  {
    "question": "Khi bị đoạt hồn thì sẽ thấy gì",
    "answer": "U minh giới"
  },
  {
    "question": "Khi vào phó bản ôn lại cốt truyện ta cần làm gì",
    "answer": "Đánh boss"
  },
  {
    "question": "Khi đổi môn phái cần phải có gì",
    "answer": "10000 vàng"
  },
  {
    "question": "Kho 100 đá tăng bao nhiêu tài nguyên cho gia viên",
    "answer": "20000"
  },
  {
    "question": "Kho 1000 đá tăng bao nhiêu tài nguyên cho gia viên",
    "answer": "30000"
  },
  {
    "question": "Kho 10000 đá tăng bao nhiêu tài nguyên cho gia viên",
    "answer": "50000"
  },
  {
    "question": "Kho cường hóa có tổng bao nhiêu ô",
    "answer": "25 ô"
  },
  {
    "question": "Khê sơn hành lữ, phong nguyệt bảo giám và giang sơn như họa dùng để ghép thành vật phẩm gì",
    "answer": "Nhất chưởng sơn hà đồ"
  },
  {
    "question": "Không thể đặt lối vào tông phái ở bản đồ nào trong các bản đồ sau",
    "answer": "Kim lăng"
  },
  {
    "question": "Khắc phù đạt cấp 25 có thể chuyển ngẫu nhiên nguyên liệu kỹ năng bao nhiêu lần",
    "answer": "11 lần"
  },
  {
    "question": "Kim khắc mộc, mộc khắc thổ, thổ khắc thủy, thủy khắc hỏa, hỏa khắc kim, là nhóm ngũ hành tương khắc, hệ số ngũ hành sẽ...",
    "answer": "Giảm"
  },
  {
    "question": "Kim sinh thủy, thủy sinh mộc, mộc sinh hỏa, hỏa sinh thổ, thổ sinh kim là nhóm ngũ hành tương sinh, hệ số ngũ hành sẽ xuất hiện...",
    "answer": "Tăng ích"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng nhân trường cửu dùng để làm gì",
    "answer": "Hồi sinh phu thê"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng nấu nướng cấp bao nhiêu thì mở được bánh cửu hoàng",
    "answer": "Cấp 48"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng nấu nướng cấp bao nhiêu thì mở được canh ngũ sắc",
    "answer": "Cấp 56"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng nấu nướng cấp bao nhiêu thì mở được canh tiềm thuốc bắc",
    "answer": "Cấp 55"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng nấu nướng cấp bao nhiêu thì mở được cua thất tinh",
    "answer": "Cấp 31"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng nấu nướng cấp bao nhiêu thì mở được cá chép màu",
    "answer": "Cấp 39"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng nấu nướng cấp bao nhiêu thì mở được dồi trường cửu chuyển",
    "answer": "Cấp 47"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng nấu nướng cấp bao nhiêu thì mở được mì thập cẩm",
    "answer": "Cấp 16"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng nấu nướng cấp bao nhiêu thì mở được phá lấu ngũ vị",
    "answer": "Cấp 23"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng nấu nướng cấp bao nhiêu thì mở được thịt bò ngũ hương",
    "answer": "Cấp 15"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng nấu nướng cấp bao nhiêu thì mở được tương bát bảo",
    "answer": "Cấp 40"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng nấu nướng cấp bao nhiêu thì mở được vịt tứ viên",
    "answer": "Cấp 7"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng nấu nướng cấp bao nhiêu thì mở được đậu que xào",
    "answer": "Cấp 24"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng nấu nướng cấp bao nhiêu thì mở được đậu thất tinh",
    "answer": "Cấp 32"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng nấu nướng cấp bao nhiêu thì mở được động tân thọ nguyên",
    "answer": "Cấp 50"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng thiên lý thiền quyên có chức năng gì",
    "answer": "Truyền tống đến cạnh"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng trường sinh quyết khi tham gia tông phái ảnh hưởng đến chỉ số nào",
    "answer": "Sinh lực tối đa"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của dị nhân là",
    "answer": "Sơn linh tri ngã"
  },

  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của giáp sĩ là",
    "answer": "Huyết tiến hiên viên"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của hiệp khách là",
    "answer": "Tuấn khí như hồng"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của họa hồn là",
    "answer": "Hải nguyệt băng luân"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của mị giả là",
    "answer": "Ba ảnh lan châu"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của phương sĩ là",
    "answer": "Vân lôi cửu công"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của xạ thủ là",
    "answer": "Kỳ thanh hải vĩ"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của y sư là",
    "answer": "Tâm nhàn du thiên vân"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của yển sư là",
    "answer": "Tinh thùy bình dã"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của đao khách là",
    "answer": "Việt ma vân hiểm"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của điệp khách là",
    "answer": "Hồn quy bích lạc"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của ảnh linh là",
    "answer": "Tiếu tận nhất tửu"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng bị động - kết bái có tên là gì",
    "answer": "Đồng lòng"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng câu cá có thể đạt cấp tối đa là",
    "answer": "30"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của dị nhân là gì",
    "answer": "Cốt nhục tế-tật"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của giáp sĩ là gì",
    "answer": "Thiên thọ-nhẫn"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của hiệp khách là gì",
    "answer": "Xả thân vì nghĩa"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của họa hồn là gì",
    "answer": "Triêu lộ"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của mị giả là gì",
    "answer": "Hồ bộ hư thanh"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của phương sĩ là gì",
    "answer": "Tứ linh ban phúc"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của xạ thủ là gì",
    "answer": "Phi độc nhập cốt"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của y sư là gì",
    "answer": "Thiên tiên tử"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của yển sư là gì",
    "answer": "Tỏa hồn linh ti"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của đao khách là gì",
    "answer": "Bẫy hỗn loạn"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của ảnh linh là gì",
    "answer": "Tinh hà chuyển"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của bí tiên sinh là gì",
    "answer": "Tỏa thanh thu"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của giao nhân là gì",
    "answer": "Thiên thù vạn độc"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của hoa đồng là gì",
    "answer": "Phù quang lược ảnh"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của hồ nữ là gì",
    "answer": "Băng hồn tuyết phách"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của lão gấu trúc là gì",
    "answer": "Đồng cam cộng khổ"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của phí toàn phong là gì",
    "answer": "Hồi xuân thuật"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của tiểu bạch long là gì",
    "answer": "Ẩn cư cầu chí"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của tiểu lôi thần là gì",
    "answer": "Ngũ lôi chính pháp"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của võ hồn là gì",
    "answer": "Thác thiên nộ diệm"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của ưng thừa tướng là gì",
    "answer": "Phong hổ vân long"
  },
  {
    "question": "Lam bảo thạch khảm lên phòng cụ, trang sức tăng chỉ số gì",
    "answer": "Hồi nội lực mỗi giây +3"
  },
  {
    "question": "Linh hạch cần đạt cấp bao nhiêu để mở tính năng khắc phù",
    "answer": "30"
  },
  {
    "question": "Loa lớn có giá bao nhiêu ngọc",
    "answer": "30"
  },
  {
    "question": "Luyện quái tăng liên quan đến ... quái luyện hóa người chơi đã bỏ vào quái đang luyện hóa nhận lợi ích cao hơn.",
    "answer": "Phẩm chất"
  },
  {
    "question": "Làm sao để có cánh dao quang dực",
    "answer": "Lực chiến trang bị 500.000"
  },
  {
    "question": "Làm sao để có cánh phù dao dực",
    "answer": "Lực chiến trang bị 200.000"
  },
  {
    "question": "Làm sao để thay đổi giới tính cho nhân vật",
    "answer": "Dùng âm dương điên đảo đơn"
  },
  {
    "question": "Lẵng hoa tri kỷ được bán tại cửa hàng với giá bao nhiêu ngọc",
    "answer": "1666"
  },
  {
    "question": "Mua 1 rương đá long uyên-thấp, sẽ nhận được bao nhiêu đá long uyên-thấp",
    "answer": "40"
  },
  {
    "question": "Mua đất gia viên cần tốn",
    "answer": "2.880.000 bạc"
  },
  {
    "question": "Muốn mở phòng giam trong tông phái cần tương tác với npc nào",
    "answer": "Quản sự tông phái"
  },
  {
    "question": "Muốn bắt quái để luyện hóa nhận linh lực cần vật phẩm nào sau đây",
    "answer": "Phọc yêu sách"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của giáp sĩ là",
    "answer": "Huyết tiến hiên viên"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của hiệp khách là",
    "answer": "Tuấn khí như hồng"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của họa hồn là",
    "answer": "Hải nguyệt băng luân"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của mị giả là",
    "answer": "Ba ảnh lan châu"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của phương sĩ là",
    "answer": "Vân lôi cửu công"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của xạ thủ là",
    "answer": "Kỳ thanh hải vĩ"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của y sư là",
    "answer": "Tâm nhàn du thiên vân"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của yển sư là",
    "answer": "Tinh thùy bình dã"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của đao khách là",
    "answer": "Việt ma vân hiểm"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của điệp khách là",
    "answer": "Hồn quy bích lạc"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tông phái của ảnh linh là",
    "answer": "Tiếu tận nhất tửu"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng bị động - kết bái có tên là gì",
    "answer": "Đồng lòng"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng câu cá có thể đạt cấp tối đa là",
    "answer": "30"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của dị nhân là gì",
    "answer": "Cốt nhục tế-tật"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của giáp sĩ là gì",
    "answer": "Thiên thọ-nhẫn"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của hiệp khách là gì",
    "answer": "Xả thân vì nghĩa"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của họa hồn là gì",
    "answer": "Triêu lộ"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của mị giả là gì",
    "answer": "Hồ bộ hư thanh"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của phương sĩ là gì",
    "answer": "Tứ linh ban phúc"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của xạ thủ là gì",
    "answer": "Phi độc nhập cốt"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của y sư là gì",
    "answer": "Thiên tiên tử"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của yển sư là gì",
    "answer": "Tỏa hồn linh ti"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của đao khách là gì",
    "answer": "Bẫy hỗn loạn"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cấp 110 của ảnh linh là gì",
    "answer": "Tinh hà chuyển"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của bí tiên sinh là gì",
    "answer": "Tỏa thanh thu"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của giao nhân là gì",
    "answer": "Thiên thù vạn độc"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của hoa đồng là gì",
    "answer": "Phù quang lược ảnh"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của hồ nữ là gì",
    "answer": "Băng hồn tuyết phách"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của lão gấu trúc là gì",
    "answer": "Đồng cam cộng khổ"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của phí toàn phong là gì",
    "answer": "Hồi xuân thuật"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của tiểu bạch long là gì",
    "answer": "Ẩn cư cầu chí"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của tiểu lôi thần là gì",
    "answer": "Ngũ lôi chính pháp"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của võ hồn là gì",
    "answer": "Thác thiên nộ diệm"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng tự mang của ưng thừa tướng là gì",
    "answer": "Phong hổ vân long"
  },
  {
    "question": "Lam bảo thạch khảm lên phòng cụ, trang sức tăng chỉ số gì",
    "answer": "Hồi nội lực mỗi giây +3"
  },
  {
    "question": "Linh hạch cần đạt cấp bao nhiêu để mở tính năng khắc phù",
    "answer": "30"
  },
  {
    "question": "Loa lớn có giá bao nhiêu ngọc",
    "answer": "30"
  },
  {
    "question": "Luyện quái tăng liên quan đến ... quái luyện hóa người chơi đã bỏ vào quái đang luyện hóa nhận lợi ích cao hơn.",
    "answer": "Phẩm chất"
  },
  {
    "question": "Làm sao để có cánh dao quang dực",
    "answer": "Lực chiến trang bị 500.000"
  },
  {
    "question": "Làm sao để có cánh phù dao dực",
    "answer": "Lực chiến trang bị 200.000"
  },
  {
    "question": "Làm sao để thay đổi giới tính cho nhân vật",
    "answer": "Dùng âm dương điên đảo đơn"
  },
  {
    "question": "Lẵng hoa tri kỷ được bán tại cửa hàng với giá bao nhiêu ngọc",
    "answer": "1666"
  },
  {
    "question": "Mua 1 rương đá long uyên-thấp, sẽ nhận được bao nhiêu đá long uyên-thấp",
    "answer": "40"
  },
  {
    "question": "Mua đất gia viên cần tốn",
    "answer": "2.880.000 bạc"
  },
  {
    "question": "Muốn mở phòng giam trong tông phái cần tương tác với npc nào",
    "answer": "Quản sự tông phái"
  },
  {
    "question": "Muốn bắt quái để luyện hóa nhận linh lực cần vật phẩm nào sau đây",
    "answer": "Phọc yêu sách"
  },
  {
    "question": "Muốn có bảo bảo, gia viên cần cấp bao nhiêu",
    "answer": "Cấp 5"
  },
  {
    "question": "Muốn có thêm 1 cơ hội dùng bảo linh đơn, cần có vật phẩm nào",
    "answer": "Nghịch lưu bình"
  },
  {
    "question": "Muốn gia nhập tông phái cần gặp npc nào",
    "answer": "Nguyên nhất tiên sinh"
  },
  {
    "question": "Muốn ly hôn thì đến tìm ai",
    "answer": "Tam sinh thạch"
  },
  {
    "question": "Muốn thay đổi lối vào của tông phái cần có loại phù gì",
    "answer": "Định tông phù"
  },
  {
    "question": "Muốn trở thành tà phái thì điểm tà phái phải đạt tối thiểu bao nhiêu",
    "answer": "1000 điểm"
  },
  {
    "question": "Muốn tăng điểm tà phái của tông phái cần làm gì",
    "answer": "Bắt người chơi khác luyện hóa"
  },
  {
    "question": "Muốn xuất gia thì đến gặp ai",
    "answer": "Đức thanh"
  },
  {
    "question": "Muốn đính hôn cần có",
    "answer": "Tình định tam sinh"
  },
  {
    "question": "Muốn đổi kỹ năng khắc phù cần gặp npc nào",
    "answer": "Phân thân thủ hộ linh"
  },
  {
    "question": "Muốn đổi môn phái thì cần đến gặp npc nào",
    "answer": "Phan thì môn"
  },
  {
    "question": "Mã não khảm lên vũ khí, phòng cụ, trang sức tăng chỉ số gì",
    "answer": "Tinh lực +1"
  },
  {
    "question": "Môn phái nào là quán quân trong giải đấu vương giả tranh bá - mùa 1 (2021)",
    "answer": "Họa hồn"
  },
  {
    "question": "Môn phái điệp khách sử dụng vũ khí là gì",
    "answer": "Trượng"
  },
  {
    "question": "Mặc trang phục miêu bất ngữ mở tính năng hóa hình có thể biến hình thành hình dạng gì",
    "answer": "Mèo"
  },
  {
    "question": "Mồi côn trùng cần nhân vật đạt cấp bao nhiêu mới có thể dùng",
    "answer": "109"
  },
  {
    "question": "Mồi nghêu sò cần nhân vật đạt cấp bao nhiêu mới có thể dùng",
    "answer": "129"
  },
  {
    "question": "Mồi tôm hiếm cần nhân vật đạt cấp bao nhiêu mới có thể dùng",
    "answer": "137"
  },
  {
    "question": "Mỗi ngày tối đa tiến hành bao nhiêu lần quy giới",
    "answer": "5"
  },
  {
    "question": "Mỗi ngày tối đa tiến hành bao nhiêu lần quy nghi",
    "answer": "5"
  },
  {
    "question": "Mỗi lần bắt người cho vào luyện hóa hoặc vào tù thì điểm tà phái sẽ tăng bao nhiêu",
    "answer": "50 điểm"
  },
  {
    "question": "Mỗi lần tạo mới tiệm thiên khởi tốn bao nhiêu điểm thiên khởi",
    "answer": "300"
  },
  {
    "question": "Mỗi ngày có thể bồi dưỡng thần binh bao nhiêu lần",
    "answer": "5 lần"
  },
  {
    "question": "Mỗi ngày tối đa sắp xếp được bao nhiêu lịch trình cho con trẻ",
    "answer": "4"
  },
  {
    "question": "Mỗi trận tỷ thí luận võ kéo dài bao lâu",
    "answer": "Tối đa 10 phút"
  },
  {
    "question": "Mỗi tuần có thể hoàn thành bao nhiêu nhiệm vụ sự vụ tông phái",
    "answer": "10"
  },
  {
    "question": "Mở 1 ngân phiếu thanh dương có thể nhận được bao nhiêu ngân phiếu",
    "answer": "4 vạn"
  },
  {
    "question": "Mở rương tuyết hoa tinh cần mấy võ dương lệnh",
    "answer": "4"
  },
  {
    "question": "Mở rương đá côn ngô cần mấy võ dương lệnh",
    "answer": "5"
  },
  {
    "question": "Mở rương đá màu cần mấy võ dương lệnh",
    "answer": "3"
  },
  {
    "question": "Mở rương đá mộ quân cần mấy võ dương lệnh",
    "answer": "4"
  },
  {
    "question": "Mở rương đá ngẫu bạc cần mấy võ dương lệnh",
    "answer": "1"
  },
  {
    "question": "Mở rương đá nhật trường cần mấy võ dương lệnh",
    "answer": "2"
  },
  {
    "question": "Mở rương đá thanh kim cần mấy võ dương lệnh",
    "answer": "3"
  },
  {
    "question": "Mở rương đá vũ hoa cần mấy võ dương lệnh",
    "answer": "2"
  },
  {
    "question": "Mở rương đá đan tuyền cần mấy võ dương lệnh",
    "answer": "1"
  },
  {
    "question": "Mở rương đá đông lăng ngọc cần mấy võ dương lệnh",
    "answer": "1"
  },
  {
    "question": "Mở đào hoa phiến khi mở sẽ nhận exp đào tiên, nếu may mắn có thể nhận được vật phẩm gì",
    "answer": "Hàng mang thủy"
  },
  {
    "question": "Npc kho tên gì",
    "answer": "Thạch thái phác"
  },
  {
    "question": "Npc hướng dẫn học kỹ năng câu cá tên gì",
    "answer": "Trương ôn"
  },
  {
    "question": "Npc nào có mặt tại bản đồ ẩn tiên loan",
    "answer": "Tương quần"
  },
  {
    "question": "Npc nào hỗ trợ khôi phục vật phẩm",
    "answer": "Tăng trung"
  },
  {
    "question": "Nam điệp khách có tên là gì",
    "answer": "Vu dạ cẩm"
  },
  {
    "question": "Ngoài làm điệp khách, vu dạ cẩm còn có nghề tay trái là gì",
    "answer": "Chủ tiệm cầm đồ"
  },
  {
    "question": "Ngoài tốn bạc (không phải ngân phiếu) hoặc exp nhân vật (không phải exp chuyên dùng) còn có thể tốn ... để chế tạo bách khắc phù",
    "answer": "Linh lực"
  },
  {
    "question": "Nguyên liệu khắc phù cấp bao nhiêu mới được đổi",
    "answer": "Từ cấp 25 trở lên"
  },
  {
    "question": "Nguyên liệu để giám định kỹ năng của thần binh là gì",
    "answer": "Giám định thư"
  },
  {
    "question": "Nguyên tố hóa học nào sau đây không phải là kim loại",
    "answer": "Hydro"
  },
  {
    "question": "Ngũ khí triều nguyên là kỹ năng cấp mấy của môn phái hiệp khách",
    "answer": "70"
  },
  {
    "question": "Ngũ quỷ vận tài cấp 20 tăng bao nhiêu điểm may mắn",
    "answer": "200"
  },
  {
    "question": "Ngọc long thảo cần tốn bao nhiêu gỗ",
    "answer": "10000"
  },
  {
    "question": "Ngọc lộ kim phong lưu ly hoa đăng là loại trang trí cấp",
    "answer": "5"
  },
  {
    "question": "Ngọc lộ kim phong lưu ly hoa đăng là loại trang trí gì",
    "answer": "Cảnh hồ"
  },
  {
    "question": "Nhiệm vụ rồng thiêng có bao nhiêu ải cần vượt qua",
    "answer": "5"
  },
  {
    "question": "Nhiệm vụ bảo đồ có thể nhận được vào các ngày thứ",
    "answer": "T3 - t5 - t7"
  },
  {
    "question": "Nhân danh tình yêu được bán tại cửa hàng với giá bao nhiêu ngọc",
    "answer": "1314"
  },
  {
    "question": "Nhân vật có lực chiến bao nhiêu thì có cánh - dao quang dực",
    "answer": "500000"
  },
  {
    "question": "Nhân vật có lực chiến bao nhiêu thì có cánh - phù dao dực",
    "answer": "200000"
  },
  {
    "question": "Nâng cấp hải mộng trạch tại giao diện nào",
    "answer": "Xây gia viên"
  },
  {
    "question": "Nếu bắt đầu tỷ thí luận võ thành công sẽ mất bao nhiêu điểm hoạt lực",
    "answer": "10 điểm"
  },
  {
    "question": "Nếu chỉ có một que diêm, trong một ngày mùa đông giá rét, bạn bước vào căn phòng có một cây đèn, một bếp dầu, và một bếp củi, bạn thắp gì trước tiên",
    "answer": "Que diêm"
  },
  {
    "question": "Nữ điệp khách có tên là gì",
    "answer": "Mịch khanh"
  },
  {
    "question": "Phong vũ lan cần tốn bao nhiêu gỗ",
    "answer": "15000"
  },
  {
    "question": "Pháp bảo tiên không bao gồm vị trí nào",
    "answer": "Càn & khôn"
  },
  {
    "question": "Phúc lợi thẻ tháng được kéo dài bao nhiêu ngày",
    "answer": "30"
  },
  {
    "question": "Phúc lợi thẻ tháng, mỗi ngày nhận đc bao nhiêu vàng",
    "answer": "888"
  },
  {
    "question": "Phạm vi giao đấu của tính năng tỷ thí luận võ là bao nhiêu",
    "answer": "Trong vòng 10 ô"
  },
  {
    "question": "Phỉ thúy khảm lên vũ khí, phòng cụ, trang sức tăng chỉ số gì",
    "answer": "N.nhẹn +1"
  },
  {
    "question": "Phục hồi thần binh thì đến tìm ai",
    "answer": "Âu dã vô danh"
  },
  {
    "question": "Quái thú bỏ vào pháp trận chờ tế, dựa theo ... cao thấp tiến hành luyện hóa.",
    "answer": "Phẩm chất"
  },
  {
    "question": "Quỹ nuôi dưỡng có giá bao nhiêu",
    "answer": "888 ngọc"
  },
  {
    "question": "Rada tím là loại trang trí gì",
    "answer": "Cảnh hồ"
  },
  {
    "question": "Rau thơm chay cần tốn bao nhiêu gỗ",
    "answer": "15000"
  },
  {
    "question": "Rương dương chi ngọc có giá",
    "answer": "191 ngọc"
  },
  {
    "question": "Rương tuyết hoa tinh có giá",
    "answer": "3654 vàng"
  },
  {
    "question": "Rương tuyết hoa tinh có giá",
    "answer": "261 ngọc"
  },
  {
    "question": "Rương đá côn ngô có giá",
    "answer": "3962 vàng"
  },
  {
    "question": "Rương đá côn ngô có giá",
    "answer": "283 ngọc"
  },
  {
    "question": "Rương đá dương chi ngọc có giá",
    "answer": "2674 vàng"
  },
  {
    "question": "Rương đá màu có giá",
    "answer": "2478 vàng"
  },
  {
    "question": "Rương đá mộ quân có giá",
    "answer": "241 ngọc"
  },
  {
    "question": "Rương đá mộ quân có giá",
    "answer": "3374 vàng"
  },
  {
    "question": "Rương đá nguyệt trường có giá",
    "answer": "141 ngọc"
  },
  {
    "question": "Rương đá nguyệt trường có giá",
    "answer": "1974 vàng"
  },
  {
    "question": "Rương đá ngẫu bạc có giá",
    "answer": "113 ngọc"
  },
  {
    "question": "Rương đá nhật trường có giá",
    "answer": "2128 vàng"
  },
  {
    "question": "Rương đá phù dung có giá",
    "answer": "223 ngọc"
  },
  {
    "question": "Rương đá phù dung có giá",
    "answer": "3122 vàng"
  },
  {
    "question": "Rương đá thanh kim có giá",
    "answer": "2884 vàng"
  },
  {
    "question": "Rương đá thanh kim có giá",
    "answer": "206 ngọc"
  },
  {
    "question": "Rương đá vũ hoa có giá",
    "answer": "164 ngọc"
  },
  {
    "question": "Rương đá đan tuyền có giá",
    "answer": "1358 vàng"
  },
  {
    "question": "Rương đá đông lăng ngọc có giá",
    "answer": "1834 vàng"
  },
  {
    "question": "Rương đông lăng ngọc có giá",
    "answer": "131 ngọc"
  },
  {
    "question": "San hô khảm lên vũ khí, phòng cụ, trang sức tăng chỉ số gì",
    "answer": "S.mạnh +1"
  },
  {
    "question": "Sau cấp bao nhiêu thì tăng cấp linh hạch sẽ tốn thêm exp nhân vật",
    "answer": "30"
  },
  {
    "question": "Sau khi sử dụng đạo cụ ngự kim chuyên gia viên sẽ không bị thu phí bảo trì trong vòng bao lâu",
    "answer": "15 ngày"
  },
  {
    "question": "Sau khi tăng cấp linh hạch sẽ tăng ..., có thể tăng tốc nhận linh lực khi luyện hóa.",
    "answer": "Hiệu suất"
  },
  {
    "question": "Sử dụng loại đạo cụ nào trong các kho dưới đây tăng 50000 tài nguyên gỗ, đá, lương thực",
    "answer": "Kho 10000 đá"
  },
  {
    "question": "Sử dụng đạo cụ nào dưới đây để linh thú tăng thêm 500 tuổi thọ",
    "answer": "Ma cô thọ nguyên"
  },
  {
    "question": "Thi hương diễn ra vào lúc máy giờ",
    "answer": "18 giờ"
  },
  {
    "question": "Thiên địa lưu bạch là kỹ năng cấp mấy của môn phái họa hồn",
    "answer": "100"
  },
  {
    "question": "Thuốc nhuộm có giá bao nhiêu ngọc",
    "answer": "50"
  },
  {
    "question": "Thuộc tính dũng võ của con bao gồm thuộc tính nào",
    "answer": "Võ nghệ & binh pháp"
  },
  {
    "question": "Thuộc tính khéo léo của con bao gồm thuộc tính nào",
    "answer": "Thiên diễn & kỹ nghệ"
  },
  {
    "question": "Thuộc tính nho nhã của con bao gồm thuộc tính nào",
    "answer": "Thi từ & nhã nghệ"
  },
  {
    "question": "Thuộc tính trí biện của con bao gồm thuộc tính nào",
    "answer": "Cả 3 đáp án đều đúng"
  },
  {
    "question": "Thuộc tính tà mậu của con bao gồm thuộc tính nào",
    "answer": "Hung ác & tà mị"
  },
  {
    "question": "Thuộc tính ôn lương của con bao gồm thuộc tính nào",
    "answer": "Cả 3 đáp án đều đúng"
  },
  {
    "question": "Thái bình xa cấp 1 tăng tiến độ kiến trúc gia viên lên bao nhiêu",
    "answer": "10 phút"
  },
  {
    "question": "Thái bình xa cấp 2 tăng tiến độ kiến trúc gia viên lên bao nhiêu",
    "answer": "30 phút"
  },
  {
    "question": "Thái bình xa cấp 3 tăng tiến độ kiến trúc gia viên lên bao nhiêu",
    "answer": "1 giờ"
  },
  {
    "question": "Thái bình xa cấp 4 tăng tiến độ kiến trúc gia viên lên bao nhiêu",
    "answer": "3 giờ"
  },
  {
    "question": "Thái bình xa cấp 5 tăng tiến độ kiến trúc gia viên lên bao nhiêu",
    "answer": "5 giờ"
  },
  {
    "question": "Thương hải kinh lôi cần đạt cấp bao nhiêu mới có thể tham gia",
    "answer": "50"
  },
  {
    "question": "Thương phiếu bang giúp tăng bao nhiêu quỹ bang",
    "answer": "40000"
  },
  {
    "question": "Thước kiều quy lộ là loại trang trí gì",
    "answer": "Cảnh hồ"
  },
  {
    "question": "Thưởng linh lực càng cao, vật phẩm thưởng trong pháp trận càng...",
    "answer": "Nhiều"
  },
  {
    "question": "Thấm phương thang tuyền là loại trang trí gì",
    "answer": "Cảnh hồ"
  },
  {
    "question": "Thấy trộm bang thì phải làm gì",
    "answer": "Đánh trộm"
  },
  {
    "question": "Thập đại công lao là kỹ năng cấp mấy của môn phái y sư",
    "answer": "100"
  },
  {
    "question": "Thẻ đổi tên giá bao nhiêu ngọc",
    "answer": "600 ngọc"
  },
  {
    "question": "Thời gian chờ để dùng định tông phù đổi cổng vào của tông phái là bao lâu",
    "answer": "7 ngày"
  },
  {
    "question": "Thời gian trưng bày của trân phẩm là bao lâu",
    "answer": "3 giờ"
  },
  {
    "question": "Thời tiết xấu sẽ ảnh hưởng đến yếu tố nào sau đây",
    "answer": "Hiệu suất luyện hóa"
  },
  {
    "question": "Thủy tinh tím khảm lên phòng cụ, trang sức tăng chỉ số gì",
    "answer": "Vật phòng +20"
  },
  {
    "question": "Thủy tinh vàng khảm lên phòng cụ, trang sức tăng chỉ số gì",
    "answer": "Né tránh +1"
  },
  {
    "question": "Trang bị vũ khí - song thủ có bao nhiêu vị trí khảm",
    "answer": "7"
  },
  {
    "question": "Trang bị cấp 110-129 cần bao nhiêu đạo cụ ngũ diệu thần châu để chuyển thuộc tính vô toàn thành thần tứ",
    "answer": "21"
  },
  {
    "question": "Trang bị cấp 130-150 cần bao nhiêu đạo cụ ngũ diệu thần châu để chuyển thuộc tính vô toàn thành thần tứ",
    "answer": "30"
  },
  {
    "question": "Trang bị cấp 90-109 cần bao nhiêu đạo cụ ngũ diệu thần châu để chuyển thuộc tính vô toàn thành thần tứ",
    "answer": "15"
  },
  {
    "question": "Triệu hồi hồ nữ nguyên thần cần tốn bao nhiêu như ý tú cầu",
    "answer": "15"
  },
  {
    "question": "Trân châu khảm lên vũ khí, phòng cụ, trang sức tăng chỉ số gì",
    "answer": "Căn cốt +1"
  },
  {
    "question": "Trứng như ý mở ra thần thú ở trạng thái nào",
    "answer": "Không khóa"
  },
  {
    "question": "Tách bộ quỷ có thể nhận thêm đạo cụ cửu khúc châu khi tiêu hao thêm đạo cụ nào",
    "answer": "Bất tận mộc"
  },
  {
    "question": "Tách trang bị Quỷ sẽ tốn gì",
    "answer": "Ngân phiếu"
  },
  {
    "question": "Tái tạo tu luyện bang tốn bao nhiêu ngọc",
    "answer": "800"
  },
  {
    "question": "Túi bạc có giá bán là bao nhiêu",
    "answer": "100 ngọc"
  },
  {
    "question": "Tượng giáp sĩ đại đệ tử được đặc tại bản đồ nào",
    "answer": "Thần cơ doanh"
  },
  {
    "question": "Tạp hóa ẩn tiên loan không bán",
    "answer": "Nha hàm thảo"
  },
  {
    "question": "Tạp hóa ẩn tiên loan không bán",
    "answer": "Mồi côn trùng"
  },
  {
    "question": "Tạp hóa ẩn tiên loan không bán",
    "answer": "Mồi nghêu sò"
  },
  {
    "question": "Tạp hóa ẩn tiên loan không bán",
    "answer": "Tịnh bình"
  },
  {
    "question": "Tạp hóa ẩn tiên loan không bán",
    "answer": "Mồi tôm hiếm"
  },
  {
    "question": "Tạp hóa ẩn tiên loan không bán",
    "answer": "Hỏa uất cao"
  },
  {
    "question": "Tạp hóa ẩn tiên loan không bán",
    "answer": "Kim ngân hoa"
  },
  {
    "question": "Tạp hóa ẩn tiên loan không bán",
    "answer": "Mồi thóc"
  },
  {
    "question": "Tỉ võ chiêu thân cần tốn gì",
    "answer": "Bạc"
  },
  {
    "question": "Tối đa có thể trang bị bao nhiêu pháp bảo - tiên",
    "answer": "8 pháp bảo"
  },
  {
    "question": "Tử băng dùng để làm gì",
    "answer": "Đổi từ tố"
  },
  {
    "question": "Tử ngọc khảm lên phòng cụ, trang sức tăng chỉ số gì",
    "answer": "Pháp phòng +20"
  },
  {
    "question": "Vào mộng hái sao cần đạt cấp bao nhiêu mới có thể tham gia",
    "answer": "69"
  },
  {
    "question": "Vũ khí song thủ có thể khảm tối đa bao nhiêu ô bảo thạch",
    "answer": "7 ô"
  },
  {
    "question": "Vật phẩm hộp bán thiên lôi được bán tại cửa hàng giá bao nhiêu",
    "answer": "Cả 2 đáp án trên đều đúng"
  },
  {
    "question": "Vật phẩm thiên nhẫn ti được bán tại cửa hàng vàng giá bao nhiêu",
    "answer": "200"
  },
  {
    "question": "Vật phẩm đoạt hồn phiên được bán tại cửa hàng vàng giá bao nhiêu",
    "answer": "350"
  },
  {
    "question": "Vật trang trí - thương hải có thể nhận được tại",
    "answer": "Tiệm điểm câu cá"
  },
  {
    "question": "Vịt vàng ở ẩn là loại trang trí gì",
    "answer": "Cảnh hồ"
  },
  {
    "question": "Xa phu gia viên có tên là gì",
    "answer": "Ngạn quy triều"
  },
  {
    "question": "Xe của ông già noel do bao nhiêu chú tuần lộc kéo",
    "answer": "9"
  },
  {
    "question": "Xem lại ghi hình chung kết đại hội tỷ võ tại đâu",
    "answer": "Npc lưu ứng quốc"
  },
  {
    "question": "Xã đông nhất là xã nào",
    "answer": "Xã hội"
  }
]
